---
title: "mathayichan song lyrics"
album: "Trance"
artist: "Jackson Vijayan - Vinayakan"
lyricist: "Vinayak Sasikumar - Blaaze"
director: "Anwar Rasheed"
path: "/albums/trance-lyrics"
song: "Mathayichan"
image: ../../images/albumart/trance.jpg
date: 2020-02-20
lang: malayalam
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/6Nt0E45Fg88"
type: "happy"
singers:
  - Soubin Shahir
  - Blaaze
  - Sreenath Bhasi
  - Jackson Vijayan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oridath oridath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oridath oridath"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vettakkaran mathayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vettakkaran mathayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puliye pidikkan kaattil poyee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puliye pidikkan kaattil poyee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puliye pidikkan kaattil poyee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puliye pidikkan kaattil poyee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oridath oridath
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oridath oridath"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vettakkaran mathayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vettakkaran mathayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puliye pidikkan kaattil poyee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puliye pidikkan kaattil poyee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Puliye pidikkan kaattil poyee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Puliye pidikkan kaattil poyee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thokkum vediyum ekkanj
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thokkum vediyum ekkanj"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuzhiyundakki mathaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuzhiyundakki mathaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuzhiyil thaane veenitt
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuzhiyil thaane veenitt"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naattilengum paattaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naattilengum paattaayi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thokkum vediyum ekkanj
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thokkum vediyum ekkanj"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuzhiyundakki mathaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuzhiyundakki mathaayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kuzhiyil thaane veenitt
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kuzhiyil thaane veenitt"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naattilengum paattaayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naattilengum paattaayi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennalum mathayichaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennalum mathayichaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningalkee gathi vannallo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningalkee gathi vannallo"/>
</div>
</pre>
